收部二手/一手 電腦/notebook 主打lol 有無推介

之前收過部新既3000 蚊Samsung
唔知係我lan線廢定部notebook本身廢
好lag 又疾 我電腦果方面白痴黎 我己組較到最低畫質都係唔順

聽人講lol 既要求己經好低 所以想平平地收部黎打

有意留低資料 感謝

推

咪玩，三千蚊仲要全新，肯定連開機都lag
唔係諗住打到機下化

..佢同我講係ok
Samsung notebook 9

同埋我都想收部算

淘返部thinkpad

我有部想放

dcfever大量2手機

買有ssd 8g ram內顯hd620夠玩lol